你地眼靚唔靚？

眼細/眼醜嘅人會好無自信
眼靚嘅人做乜都神采飛揚啲

靚啊

訓練緊高潮眼，一出街就留白

我個C眼好靚

好羨慕大眼同眼鼻深邃嘅人

鼻高可以解決眼細問題 男黎講

連登仔一定話自己靚啦

係 男如果鼻扁同細就好慘

咁你靚唔靚啊？

戴眼鏡見人見客嗰d好蝕

成日俾人話我眼神似梁朝偉。

唔靚

好撚大個黑眼圈